點解沙士咁多醫護中招 武肺傳染能力咁強但醫護完全無事？

武肺其實係咪比較易預防

第一次中招係天意
有哂經驗, 第二次都係咁中招就係自作自受

唔會輸俾同一類病毒 Twice

有晒經驗 嚴以待之

因為d專家吹大左
你見政府唔會封哂關口就知

入地盤都戴安全繩安全帽
地盤佬死唔去係咪代表地盤唔危險

沙士年代既口罩同手套係鎖埋左係櫃
要問大佬先拿到
而家係隨手拿就有

原來係咁

一堆醫護戴
6800
6500 7500
上陣
香港呢排多人有貨 捐左出黎

同上次罩唔夠唔同啦

醫管局其他保護裝都齊過sars時
知識 認知都高左

因為同樣既招數第二次係無效

係香港勁啫 你睇下外國啲醫護爆到閪咁

我地香港人世界第一防疫呀

因為經歷過2003年, 所以今次連廢老都戴口罩

醫護更加la
一早出黎罷工證明左決心
最後就算返去做, 都唔會掉以輕心

好似係沙士後停用左某d醫療設備

吹大咗？你自己去黑龍江打個轉囉

因為專業囉

因為吸取教訓
以前好多呼吸道疾病都會用霧化治療
特別係慢性阻塞性肺病 但唔知會再d細菌傳播哂開去 甚至再平時唔係空氣傳染既病變空氣傳染

以前急救插喉 用呼吸機都係 以為無咩危險 但原來最毒係呢下野 家下急救要全套保護裝備

以前口罩未放工都會重用 搞到醫護感染率好高 家下要換就換。 btw 未有武漢前 外國d醫護話n95好貴 不斷重用 差唔多用1個星期先會掉

前人既教訓 後人乘涼

小學生趕功課？

Fool me once， shame on you
Fool me twice， shame on me

問吓ja